公立醫院做左十二年。你問我答。

如題

做邊範？

生化學化驗，遺傳學化驗

點睇啲做過lab又讀過law嘅黐線佬喺facebook到發噏風？

京官見官大三級，人事冇大圍，有嘅只係小圈子。你老細如何，你的老細如何，你的生命也必如何。

有乜所謂，我都係差唔多background

咩位
公務員/HA/locum

有冇單身女仔？

你做咩grade

HA

總有嘅，不過要睇吓你有幾多彈藥。

有冇訓過私家病房?

即係身家條件？

瑪麗試過，冇咩特別。
瑪嘉烈傳染病中心試過，超靚景。

唔識佢

上連登開post博咩？

咁外貌協會係標準

吹水不好嗎

諗唔諗住出私家

醫院成日出錯?
覺唔覺好多case係醫護出錯搞到病人死

冇諗住，太多羈絆走唔到

我應該可以，請問點識
純粹想搵個人結婚

錯就咩地方到有，只係而家啲系統令到啲錯唔會做成真正嘅病人傷害... 要害死人其實一啲都無話容易㗎

lab多唔多失誤

一齊做就答訕，食午餐？

有冇SHS攞
鐘唔鐘意賣血

唔多。Lab 比起臨床部門其實啲失誤嘢係相對罕見啲...

有
普通

吊 叫你食左 穆林女神 又唔聽

穆琳小妹妹我呢啲叔叔點食呀，不過佢係我朋友嚟嘅。

做左咁多年會唔會覺得悶定都習慣咗

Toxicology有無研究點樣鑑別 毒撚 同 幫毒撚脱毒

做得耐其實唔會覺得悶，通常會諗新嘢玩。

吸毒嘅同冇吸毒嘅分到，毒撚就無關啦

Louisa Mak哥哥係TMH Med
又係DB
你地應該交過手
叫佢介紹Louisa 你識

食相好難睇

點樣先可以排專科排快d

啲前輩係咪好鍾意問書
第時拎到牌想入HA做 驚冇乜料比人問到口窒窒

樓主幾時教我讀Law

即係臨床部門多出錯？

有冇同護士/同事做過愛

係唔係肯留係HA(而且留咁多年)嘅都有團火/熱誠?
雖然唔會人人都係好有熱誠啦 但我總覺得出面如果搵得好又冇咁大壓力 肯留總有點passion 唔知你點睇?

樓豬，你係幾時知道自己想做呢個專科？
有冇咩tips俾好想讀醫嘅mature applicants？
已讀完u好耐，有有咩野可以做增加個成功率？
利申：想做公立做到退休

師兄覺得lab做邊範好做

問書嘅通常係有心教嘢